\section{Fachliche Anforderungen an den Mehrspieler-Prototypen}
Für den Mehrspieler-Prototypen entstehen aus dem Singleplayer-Spielkonzept folgende fachlichen Anforderungen die in \autoref{tab:fachlichkeit} beschrieben sind.
Die fachliche Anforderungen, sind in drei Gruppen eingeteilt, \emph{Spielerverwaltung} behandelt das Hinzufügen und Entfernen von Spielern. Die Gruppe \emph{Bewegung} behandelt das Synchronisieren der Spielerbewegungen. Die Gruppe \emph{Interaktion} beinhaltet die Behandlung und Synchronisation der Items und deren Auswirkung auf die Spieler.

\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{c|p{8cm}}
		\hline
	\textbf{Gruppe} & \textbf{Anforderung} \\ \hline	
	Spielerverwaltung & Spieler müssen jederzeit das Spiel betreten können \\ \hline
	Spielerverwaltung & Spieler müssen aus dem Spiel entfernt werden, wenn sie es verlasen \\ \hline
	Spielerverwaltung & Spieler müssen an einem beliebigen Startpunkt starten \\ \hline
	Spielerverwaltung & Das Beitreten und Verlassen von Spielern muss mit allen beteiligten Spieleinstanzen synchronisiert werden \\ \hline
	Bewegung & Der Spieler muss sich über das Spielfeld bewegen können \\ \hline
	Bewegung & Der Spieler muss die \emph{Teleporter} benutzen können \\ \hline
	Bewegung & Bewegungen der Spieler müssen mit allen beteiligten Spieleinstanzen synchronisiert werden \\ \hline
	Sicht & Der Spieler muss andere Spieler in seinem Sichtkreis sehen können \\ \hline
	Sicht & Der Spieler muss abgeschossene \emph{Magiebälle} anderer Spieler in seinem Sichtkreis sehen können \\ \hline
	Interaktion & Der Spieler muss \emph{Schatzkisten} einsammeln können und dafür erhält Punkte und sein Sichtkreis wird  vergrößert \\ \hline
	Interaktion & Eingesammelte \emph{Schatzkisten} müssen für alle Spieler aus dem Spiel entfernt werden \\ \hline
	Interaktion & Der Spieler muss einen \emph{Magieball} abschießen können \\ \hline
	Interaktion & Der Spieler muss mit seinem \emph{Magieball} andere Spieler treffen können \\ \hline
	Interaktion & Trifft der Spieler mit seinem \emph{Magieball} einen anderen Spieler erhält er Punkt und sein Sichtkreis wird größer \\ \hline
	Interaktion & Wird ein Spieler von einem \emph{Magieball} getroffen, werden seine Punkte reduziert und sein Sichtkreis verkleinert \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Fachliche Anforderungen an den Mehrspieler-Prototypen}
	\label{tab:fachlichkeit}
\end{table}
